分行排隊攞錢最有用

我覺得銀行分行排隊攞錢最有用，一間分行現金存款唔多，到佢無錢比時直接煲爆佢call記者，做擠提現象

推

搵手足煲爆一間, 然後嚇撚死啲廢老助攻

其實都係，分行一無錢攞嚇死d廢老

呢條戰線抵玩
?不過一間分行其實有幾錢cash?

我覺得唔會超過一仟萬

本身可能唔多 而家成億cash都唔奇

到時文宣做得好，就可以做到銀行火燒連環船

㩒爆部ATM有咩用

無可能。咁多銀行每間銀行又有咁多分行點可能間間握一億

明知你816 做野 好難講，頭先中銀11點都仲係度refill atm機 不過我一定㩒左先

排隊個場面已嚇死藍絲廢老,然後佢地驚到一齊禁錢

當到時其中一間無錢比時，我哋就可以煲大佢

全民㩒錢

no stake in the society
#USDchallange

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

成為一個有好多存款嘅打工仔，要我去櫃台排隊，我要聽朝先得

而家可以去銀行排隊攞錢嘅人，得學生師奶退休人士同埋自由工作者

每區集中一間中銀分行排隊？